其實咩野叫做'老虎蟹'？

點解係老虎蟹？
有冇人食老虎蟹呢？

好似同老閪一樣

老婦閪

成日聽到人話"老虎蟹都拎左先"老虎蟹都食左先""，我諗老虎蟹應該都幾珍貴

老閪同老虎蟹有咩關係

釣蟹

唔啱，就係話唔珍貴都唔執輸拿左先

獅子狗死對頭